講個笑話 保證一定好笑

吾吾吾吾吾
系系系系系
牙牙牙牙牙